蕭生咁老仲去睇風景？？食炸野？

體力頂唔頂得住嫁？行步路都扯晒氣

旺角蝦球

鄧佢好開心 有香港人認得蕭生

警告：會員 係！各位網友！ 係扮老燒fans既五毛分化撚